a0 私樓 超靚仔 你問我答

推

Push

有無野想問

冇

樓主係咪基佬？

你覺得你點解a0?

屌你老母

+1

自貼先啦咁多嗲

怕羞 中學男校 大學工程撚 完全唔識口花花
班入面唯一見靚靚有錢女同學都溝過我 但我對對方無興趣

上網識過唔少女仔 我通常係靠樣去吸引對方 但遇到鐘意既 唔知點樣維持落去 同埋表達自己

利申 我唔係gay 啊

自貼就不了 我而家20歲仔 我覺得呢個係我既名運

認真 樓豬可唔可以留個tg

我有個都係做工程既女仔可以介紹

我自己老實講都係有外拹 但靚果d 通常比人中出過都唔知幾多次 最大問題係 現實圈子無女人

如果你真係靚仔外協有咩問題

我朋友應該岩你 加佢tg傾計試試 uiu1683

屋企係咪冇鏡？

屋企廚房幾大？

大把鏡

150尺

幾時發覺自己咁靚仔

幾高幾重啊？出街有無人話你靚仔？

中學畢業後

請善用起底功能
利申 可能我唔係好識香港階層 但基層住私樓有無少少奇怪

168 餐廳 街市果d實有啦

有個女同學成日whatsapp 我話 你真係好靚仔 同group mate 傾計 兩條女係眼金金咁望住我 佢地完全唔望另一個 成日將我拎黎同d靚仔明星比較

利申 老母係靚女黎

靚仔真好

平時玩開視像交友app 台妹 港女 我一日起碼可以拎到4-5個whatsapp contacts 但之後唔會同佢地傾落去

但靚仔好似唔可以矮過173

身高其實唔係問題 我覺得香港女仔黎講 只要唔好高過自己就得 有個女同學 話我成日西面佢 無啦啦有一日捉埋我去一邊 喊左成兩個鐘 搞到堂都無上到

97出世仲20歲仔

我年尾出世啊

咁你貼你老母來睇下啦

我驚佢打死我 不了

Hi 同我一樣
想識你

靚仔就唔會A零啦

你係咪我個friend來，我有個friend又係好靚仔但A零，成日比女溝

冇圖冇真相 [/size=3]

上網點識女仔

我仲有個fd一樣係靚仔a0

點會無可能

玩開隨機視訊交友果d 直接見樣 我唔識玩果d打字app

a09